Maserati 車主入一入黎

小弟睇中一㗎granturismo 09年 賣47k左右
有冇車主可以分享一下內裝圖同試車有咩要注意

等睇屌哂巴入來講下
我都好鐘意gran turismo

47K

好撚抵喎 大家唔好同我爭

同一樣有幻想過買 2 手
但去睇完台灣仔玩二手瑪沙之後打消左呢個念頭。

佢錫住車玩，佢都可以一年玩 20 萬基本保養費，純保養未計車場油錢果d ，最後條友頂唔順賣左 。車唔貴但你買左番黎先係地獄開始。

47k仲要試車即刻full pay啦

四萬幾買每年要廿萬玩
好金

整死你...有錢都唔揸呢D

有法拉利血統，你方會平，再唔係玩法拉利個祖家愛快

47k

有無相睇

係，條台仔話部車係好玩，但d件真係唔耐用，加上舊左乜都到期，郁下就番廠，最麻煩係一般車房無件整唔到，就算番原廠都要訂件訂好耐，又貴又要等。

我都好想買，一個月平均洗多兩皮幾三皮保養，玩唔起 :(

但佢把聲真係好靚

差啲中招 好彩有上黎問 唔該各位師兄

搭單問有冇其他歐洲跑可以諗 好想圓夢

雷諾鋼炮仔，再唔係VW Sir樂高，寶馬M，Benz CLA

無錢玩一手, 其實都無錢玩二手.

難搵車房整, 原廠咩都貴, 保養要做足唔係仲貴. 油費又貴, 真係一個月皮費起碼一萬.

470 K 下話 ?

呢句真，新車車貴但包保，舊車車包但整到你煩，除非日本車，歐跑無錢唔好諗

47K賣比我

自 470k
求屌醒 重諗緊1m玩到幾耐

1m 大把車買到la, 你每個月俾得起幾多先, 俾到兩皮都玩到大把車.

2手買黎玩幾個月賣返出去都可以 長揸只會不停出錢搞到你無引玩落去

M2好撚過啦